美國前國務卿希拉莉：美國應約束北京 支持台灣防禦

前美國國務卿希拉蕊周一（22日）說，中國未來可能對台採取軍事行動，美國將持續支持台灣防禦。她敦促華府在軍事、經濟等領域投入必要資源，與多國重建關係一同約束北京。

....

希拉蕊說，從北京違反中英聯合聲明壓制香港民主運動可見，中共總書記習近平逐漸失去耐心。如觀察中方近期對台論調，美方須嚴肅以對，若不謹慎處理，中國有朝一日可能對台採取軍事行動。

她表示：「我們與台灣關係非常明確，會持續支持台灣防禦。但這必須嵌入美中潛在合作與競爭關係的廣泛觀點中，沒有人想和中國陷入嚴重衝突。」

希拉蕊警告，中國如不受約束，不僅將重劃亞洲版圖，觸手也將伸向世界其他地方。她敦促美國在軍事、經濟及發展領域投入必要資源，與多國重建關係，在前總統川普執政4年美國信譽受損後再度取得他國信任。

她形容，台灣在戰略與關係上依舊是美國面對的「嚴峻挑戰」，這必須置於美國對中國整體戰略架構底下。

.....

呢條臭閪借頭借路拎光環

你條八婆在位就想賣台換國債

佢老公在位都唔少仆街野

臭閪

口撐台灣。同支那枱底交易

之前先出賣台灣
好彩侵打贏佢

intern含撚事件

dont eat this condom

呢條八婆電郵門事件知道佢會賣台灣 信唔過